六合彩買剩依六個號碼 會唔會中

歡迎集氣

然後就中呢六個

cls

串43個字

買咗多錢
5蚊注嗰陣全餐要1400萬
有數圍？

分開咗幾注

有1400個重買黎玩 真係爛賭鬼

好，就同你買一樣，輸就攬炒，贏就分錢

多幾注中都輸錢

幫幫你 經常六合彩一個字都唔中

我都想有1400個

澳sir中咗唔洗多謝我

中左派你

跟

Lm

睇唔明